﻿# Sha1Sum

Ao baixar uma imagem de um sistema operacional, é importante verificar sua integridade antes de executá-la, evitando, assim, futuros erros. O Sha1Sum permite verificar se o arquivo baixado está com alguma falha ou corrompido.

## Utilização

Você pode executá-lo diretamente na pasta onde está o arquivo baixado, ou digitar o caminho completo do arquivo. Digite: *sha1sum nome-do-arquivo.iso* Uma resposta será exibida, informando o estado do arquivo atual.

### Exercícios

1. Baixe um arquivo ISO da internet.

2. Execute o comando e verifique a integridade do arquivo.